撩完牙d 渣到底食唔食番？

岩岩同女朋友食完飯係度撩牙 佢話我食番d 渣好核突應該撩番出黎
平時大家會唔會食番撩完牙d 渣呢？
點解唔食
好L核突 點食

睇情況啦屌
刷完牙咪唔食，有其他人望到咪唔食
自己一個就是旦啦

俾條女食返

有唔食番呢個說法嫁咩

岩喎ching 下次打茄輪迫佢lam 乾淨d 牙

唔食番點處置

佢特登叫我拎張紙巾比佢 撩完抺番乾淨支牙籤 然後繼續撩

成條牙籤連渣食

餓唔飽呀ching?當甜品食？

本身就應該食， 點解攝住左就唔食

唔夠飽咪食囉

嗰陣臭味好香喎，就算撩返出嚟都一定要聞一下先